見人地架七人車，倒車時候有咇，咇聲正唔正常？

見人地架七人車，倒車時候有咇，咇聲正唔正常？

因為我住村屋，成日聽倒隔離屋架七人出入後波果時會「咇，咇，咇」聲響都幾嘈

利申無車 所以想請教大家

唔正常... 通常要播國歌

lm

諗起d 貨車播多啦A夢

改咗其他聲驗車時要改返國歌、比人捉過

柴油車出貨 van 牌就強制要裝倒車響鬧

傻豹

我印象中都係 但佢架七人車黎，唔知係原廠有定佢自己加裝呢

咁痴線？

每日朝早有部倒車播日文錄音
叮叮叮叮噹 咩ご注意ください定乜撚嘢
就嚟我都識背

以前屋企樓下有架私家車用多啦a夢
日撚日都夜麻麻先番 次次都比佢嘈鳩醒

佢嗰部係咪KIA 柴仔SUV

正常7人車唔洗倒車聲

你連佢係邊款七人車都唔知 又點解肯定到唔係Van嚟
韓仔同歐洲佬都好興MPV同Van一樣款

有倒車聲都幾好，防止d盲毛行埋嚟

日產黎架

Serena e power好似話太靜
會專登播啲聲出嚟俾途人聽到

究竟點解要播多啦A夢同日文

基本上唔係大部分車倒車嗰時都靜嘅咩？

我寧願佢有聲比班盲毛聽唔洗下下倒車先行過黎

以前小學架校巴播多啦A夢

諗起中學讀書
日日都有架貨車播

咁梗係啦，如果後車冇警號聲嘅話，我點都會打住死火燈泊車（不論任何情況有冇人或 車喺附近）

有乜咁出奇，我仲聽過
請注意，倒車！

個意思係佢電動車 本身已經太靜 連引撃聲都冇 所以會專登播一啲聲出嚟